---
title: Broderie
price: Sur devis
eta: Sur devis
---

Une broderie faite main, sur le support de votre choix (vêtement, mouchoir, serviette, toile aïda ou lin à encadrer, etc).

Me contacter pour discuter des possibilités selon vos envies et vos besoins.

### Détails

* Broderie
	* Fils coton mouliné DMC
	* Fait main
	* Dessin sur commande